Polyu ama1130

近排成日發夢 一係走堂一係上堂冇精神 又就黎midterm 睇翻啲notes好似睇緊火星文咁 最死係中學冇修m2 有冇ching可以教吓路

Herman yeung

唔好提佢了 條友藍底反學生擺課

睇完比dislike

共勉之